<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ByteBay</title>
    <link>https://RoPi00.github.io/</link>
    <description>Recent content on ByteBay</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <managingEditor>youremail@domain.com (Master of Dark Arts)</managingEditor>
    <webMaster>youremail@domain.com (Master of Dark Arts)</webMaster>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Feb 2021 17:06:46 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://RoPi00.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Instalar Acr122u en Ubuntu Sin Dolores De Cabeza</title>
      <link>https://RoPi00.github.io/post/instalar-acr122u-en-ubuntu-sin-dolores-de-cabeza/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Feb 2021 17:06:46 +0100</pubDate>
      <author>youremail@domain.com (Master of Dark Arts)</author>
      <guid>https://RoPi00.github.io/post/instalar-acr122u-en-ubuntu-sin-dolores-de-cabeza/</guid>
      <description>Voy a tratar de ser lo más claro y conciso para que puedas instalar y configurar tu lector contactless hasta de resaca y sin morir en el intento.
El ACR122u es un lector USB de tarjetas sin contacto que funciona a 13.56 MHz. Sería la hostia profundizar en las distintas frecuencias en las que puede operar esta tecnología y explicarlo con todo lujo de detalles, pero si has llegado hasta aquí con una resaca y lo único que quieres es instalar y comprender lo básico, tendremos que dejar ese plan para otro día.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://RoPi00.github.io/page/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>youremail@domain.com (Master of Dark Arts)</author>
      <guid>https://RoPi00.github.io/page/about/</guid>
      <description>Cuando la mar no está por la labor de dejarte surfear y los días se vuelven grises y sombríos, algo hay que hacer para mantenerse ocupado. Uno simplemente no puede sentarse en el suelo y dar libre albedrío a sus pensamientos y elucubraciones, eso puede tener terribles consecuencias sobre uno mismo.
Es mucho más prudente y sensato mantener distraída nuestra mente. Así que cuando no puedo surfear, me distraigo y de vez en cuando subo alguna que otra entrada a este sitio, para que tu también puedas distraerte.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>